邊度有髮菜白魚蛋?

潮州白魚蛋入面有髮菜
係咪已失傳左

屋企成日整
一般粉麵鋪都有啦

得閒就出街行下，唔好成日係屋企打丁啦